個個去香港站，咁佢突然開返九龍同青衣呢

依招點拆

開番就有方法放心

咁遊客都要去㗎嘛

開番會即時知